內地專家爆料，病毒可能來自武漢CDC，實驗員曾被蝙蝠襲擊！

【！！武漢肺炎：內地專家爆料，病毒可能來自武漢CDC，實驗員曾被蝙蝠襲擊！！】

華南理工大學生物科學與工程學院教授蕭波濤，以國家自然科學基金的贊助發表論文，指出武漢肺炎病毒的爆發，很可能與武漢疾病預防及控制中心（WHCDC）的蝙蝠實驗病毒洩漏有關。

他指出，WHCDC只距離華南海鮮城280米內，他們曾經捕捉605隻蝙蝠（450隻來自浙江、155隻來自湖北）作研究。實驗人員曾發生了兩次意外，第一次他被蝙蝠襲擊，被蝙蝠血曾濺在皮膚上；第二次則被蝙蝠射尿。實驗人員知道極之危險，所以曾自行隔離14日。另外，實驗人員亦曾在蝙蝠身上發現活虱而感到擔心。

蕭教授指出，WHCDC的動物實驗所抽取的組織和所產生的污染物，有機會是病毒源頭，但仍有待進一步實證研究。而WHCDC斜對面的武漢中心醫院，就是第一批醫生感染的地方。

蕭教授的總結是，武漢肺炎病毒有機會源自這實驗室，它們有必要提高安全水平甚至搬遷到遠離人煙之地。

這論文的重要性是，在12公里外（距華南海鮮城）的武漢病毒研究所之外，原來280米內的WHCDC都有做蝙蝠實驗！

From 呂秉權 Fb

呢個好笑

實驗員比蝙蝠咬左啖變左蝙蝠俠

spiderman

Peter parker

想清曬全部蝙蝠? 咁就岩曬時間黎多個非洲蟲禍

蝙蝠都識水魔法

又想spin落蝙蝠到
生化武器就生化武器啦

呢給日好多人放呢d風
似係想cover

//指出武漢肺炎病毒的爆發，很可能與武漢疾病預防及控制中心（WHCDC）的蝙蝠實驗病毒洩漏有關。//

邊撚到spin擺明就係用蝙蝠做生化武器實驗,點知害人終害己咁洩漏，搞到E家一獲泡

屌你唔好話武漢人員中蝙蝠中出
ON撚99咁支那豬

比

第三次被蝙蝠中出

ok, that makes sense!

咁主角應該叫 Peter Wayne 定 Bruce Parker ?

潛伏期24日喎，隔離14日後病發咪GG

咁似生化危機啲劇情

即係唔關P4實驗室事

黃狗射尿個friend

又作故仔

開始作故仔隱瞞製造合成病毒呢個調查方向

Woohoo~ 強大了

正想講

大口蝠出影子球？

想屈蝙蝠

又想轉移視線

生化武器就生化武器啦

Martha...

咁啱呢個時候整篇咁既野
又岀得街
仲唔係想掩飾真相？

講個笑話
內地專家

海鮮市場呢個大話就爆就再諗一個新既出黎

根本就系p4實驗室人工做出來的，共產黨黨用大話遮大話

P4

那兒來的屎

笑死我，此地無銀到

咁即係P4啦

問題係點解要整呢隻毒你冇整 即係食蝙蝠有問題 點都係你中國人仆街

9/10

唔係話無辦法直接傳人咩？
唔好拉開視線啦

仆街，原文呢? 又話係論文爆料，得幾張圖?

所以，中間宿主係邊個

人工就人工啦

推

大口蝠使用斯咬絕招
pokemon都係中國既

都係想spin 去蝙蝠度,等世界唔繼續追究人工合成果part

支那啲所謂專家就算9數把啦

蝙蝠俠

要變蝙蝠俠唔需要蝙蝠咬

Batman

屌，想人唔懷疑P4，
就去屈蝙蝠

支那專家有人信？！
高峰又高峰？！

所以係p4

顏射尿

武漢郊區..古老大宅

生化危機情節

蝙蝠表示：做乜係都要屈9我

你生化武器就生化武器啦，我已經生得咁樣衰

唔係講大話

係無講事實全部 誤導人ja

係啊 係啊 小學生級數既Spin

batman?man-bat就有

笑咗，依個得，依個笑話真係得

快
變蝙蝠俠可以解決我而家所有燃眉之急

On9, 再作詳細啲

你好醒阿

解釋即係掩飾

大陸仔？給？幾？

Push.

做實驗有意外果時又會知啱啱好要隔離14日嘅
食屎啦 呢個支那地方真係無樣真

【你仲旨意香港政府？】

白宮聯署！
邀請美國疾病管制與預防中心(CDC)出動協助香港應付武漢肺炎，請簽>查電郵>確定簽署>廣傳：

今次聯署要快，唔好再做deadline fighter！

繼續吹

呢幾日 呢給人
你用支那話思考 走啦

感覺呢單野將來可以用來拍電影，但唔係記錄片，係動作片 - Batman in Wuhan

I am Batman.

最後咪又係查出係P4

[
係德古拉咬你喇

屌你老母，唧牙膏

開始發現紙包唔住火，而家開始放定風係實驗室，不過係意外，亦唔係人工合成

係到拖時間
美國專家黎到，咩都包唔撚到

Dark Knight

正 呢個好笑

成件事合理曬，做完實驗嘅蝙蝠應該要燒毁，但蚛蟈人就攞去隔離街市賣賺埋最後一水，啲人買呢啲實驗室野味返去食，結果奶曬嘢，最終陷蟈產

你唔好話俾啲蝙蝠精液整到

會死嘅病毒蝙蝠俠

唔知嗰個生化武器防禦專家黎接管個lab之後究竟趕唔趕得切銷毀證據呢

內地維穩專家

P4就P4

點解唔係蝙蝠俠？

新病症, 點解會知隔離14日??

所以篇野係事後作

維穩專家

Peter Bruce

push

擺明spin去唔係人工呀

冇防護衣嫁？
on9
籍口作好少少唔撚得既

實驗人員亦曾在蝙蝠身上發現活虱而感到擔心

燕子咁可愛都有啦

篇嘢好撚假

即係P4

Dark knight rise

系你老母

被咬後，是否變了蝙蝠俠？

batman

咁都解釋唔到有類似愛滋病個種
根本好似另一個正氣d支那科學家話
根本係人為產物同人工改過
刁鳩果個石正麗

呢篇嘢似洗白多d
以退為進認係實驗實洩漏但係就唔認係人工剪接病毒。

中咗蝙蝠生化武器

如果係就
第二日俾人食咗啦

改做維尼頭呀

spin 去病毒係蝙蝠傳去人
唔係人工合成

諗咗成個月作啲咁嘅故仔
零分重作

喂 諗咗幾個月都係咁既料咋？

開始放風
1 自然而成 2意外

大陸唔敢認人工合成
用動物試野其實咩國家都有,但人工合成超級病毒, 仲研究點改到更容易殺人類係大罪

冇source

當初玩俾呢隻濕鳩ManBat嚇到瀨屎

挑戰自然 抵撚死